賤種熱狗又開始打MMA

係咁推人撞人

xhaka

岩岩阿狗都收山腳

阿哥都識收山腳

唔洗還？垃圾熱mma